【愛蛇好波十連發】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXCI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

自膠開錯數字

【愛蛇好波十連發】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXCII